今晚去海洋公園會唔會好多人？

6-7點入場會唔會多人到咩都玩唔到

唔會...
鬼應該多過人

多，迫埋一齊又可以JJ掂住前面條女個pat pat